澳門稱粵澳專家認同珠海與澳門同屬疫情低風險地區

澳門稱粵澳專家認同珠海與澳門同屬疫情低風險地區
2020-06-25 HKT 22:52

澳門與珠海將會在防控新型肺炎措施上，保持一致，建立兩地共同救治的機制，資源共享；同時會加強兩地環境和重點人群的動態監測，聯合進行流行病學調查，以及參考內地政策，實行分區管理等。

(已節錄)

珠海與澳門同屬疫情低風險地區，所以大家很快將可去澳門及珠海旅遊